儲埋好多硬幣，有咩方法換成紙幣

每日一有就擲落曲奇餅罐，幾年儲滿左幾個罐、有咩方法換成紙幣

硬幣收集車 入落八仔

知唔知咩撚野係硬幣車

屌，金管局架銀仔車出左咁耐都唔知